Netflix套 海潮之聲會唔會太好睇

真心推介呢部冷門作品

90年代啲畫風好正

今晚睇

講咩架?

類似90年代版秒速五厘米

N年前睇過 都唔錯幾寫實

邊個導演?

正

宮崎駿出品